藍C瘋傳: 美國男大罵 ‘示威者’ 是 「曱甴」

拉

黎黎去去都係呢條友, 無錢請人啦咩?

咁大陸夠好多人話支持香港示威啦

又當睇唔到聽唔見?